嗰d叫大陸人係蝗一定月入唔過兩萬

就好似小學雞咁
論低劣根本白人仲仆街

白人有咩仆街得過啲蝗？
講嚟聽下

蝗

利申：過2萬

大陸人係蝗

利申: 過兩萬

白人偷野

突登收埋我d信 4-6封

屌你垃圾蝗

利申月入50k

50k都咁眼淺

支持樓主自貼收入反擊d連登仔

大陸嘅仆街程度點都唔夠白人仆街

眼淺係咁解咩

大陸人係蝗
大陸人係蝗

利申: 啱啱好四萬

係真，快d貼個月結單黎收曬樓上皮

蝗可能係 但d白人真係好l賤格

大陸人全撚部都係蝗

利申: 30k

就算白人低劣過蝗咁又點?
香港周街蝗, 又唔係周街白人

望住個標題諗左好耐
小學雞都唔會劣質到寫啲咁既標題岀黎
搵黎搵去都搵唔到個subject
[個d叫大陸人係蝗]嘅乜嘢？
香港人？支那人？美國人？定係鬼？
一舊舊咁
連基本表達能力都無 夠曬低劣

人在英國

你係咪想講目光短淺啊

叫左你唔好亂食藥
食到而家尻下尻下咁

真人真事 唔好亂食藥

佢地同蝗無分別，所以咪叫蝗~
係咪先~ 樓豬~

笑左

因為你係蝗
人地咁對你都理所當然丫

( Show Blocked User - 如果冇如果 )